今日係咪八號風球！？！？！？？

利申：梅窩

有咩

原來破產叔住梅窩咁撚嘆

Noted with thanks.

雨都冇滴